作為一直撐修例撐政府撐警隊嘅我對尋日警方棄守立法會真係極度失望，對警方予以最強烈譴責。

立法會係香港司法象徵，莊嚴神性，絕不能被冒犯，作為公務員無可能唔知。

你老母人地撞玻璃撞咗成個日頭，你班柒頭唔撚部署唔撚增援企响度戇鳩鳩得個睇字，終於等人爆到入去就散水，呢啲叫敵進我退定落荒而逃？Be water嘅原來唔係暴徒而係警察？？？

等我前日去撐警集會果陣仲嗌到聲都無埋，拎住果1800蚊華潤堂現金券去買16包裝嘅清熱酷先開得返聲，諗住呢鑊個勢返哂嚟仲唔反cup班死廢青，估唔到比你班柒姑轆咁樣敗返個勢比人。

撞果陣你唔阻止，入果陣你唔迎擊，佔領果陣你唔圍捕，暴徒如入無人之境仲要施施然咁拍下個欏柚走，香港警察有咩用？有咩用？有你同無你有乜分別？我地香港嘅治安，我地市民嘅生命財產仲可唔可以信任交托比你地？

整個行動荒唐到咁，事後搵一哥大曬牛津式英語都挽回唔到面子。people stepping people，ur...ur...ur, ar...ar...ar，um...um...um...lastly but not least，作為極藍警隊忠粉我真係不知如何自處，而家仲要响fb度比啲仆街黃絲中同恥笑，真係想搵窿捐。